大家都知道《港詭實錄》奶共 但有隻本土驚都係講九龍寨城冇人知

大家要支持本土Game

奶共game,拉

呢隻Game唔係奶共果隻喎奶共果隻叫港詭實錄 呢隻叫籠喎

CLS 唔睇內文第一句就拉左先 入面作者有講比人無形咁打壓 有其他遊戲商覺得佢係香港人會講政治 又想直接買起佢張圖 希望大家都可以支持下

幫推下

同埋香港人不嬲都叫開九龍寨城 做乜依家變左九龍城寨
推

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

有冇人第一眼係見到《港跪實錄》?

冇

提意叫佢改名做《跪共實錄》

意為講九龍魔法陣

仲有巴哈姆特、暗閻神族、月藍曝露年紀系列

輕輕一推

幾十年都係叫城寨

係咩如果我記錯唔好意思
但係我細個係東頭邨間福德學校讀書，一落到樓下就係九龍寨城公園，可能講慣左，依家聽到九龍城寨會覺得有浸蝗味，好似質素同素質咁

79年記錄片
寨城係清朝時先有人咁叫

Thanks for fc

開過個POST啦
好多眼殘唔知你講緊第二隻Game

俾錯負皮

幫你推下

呢隻game我仲有擺係電腦

月藍真神作

佢見到清朝人